前線，多謝你哋。真係睇到又佩服又心痛

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

多謝勇武

多謝你地
死都唔割！

血肉兄弟
打死不割

感謝

［急］文宣大方向 必須宣揚核爆都唔割嘅概念 鞏固淺黃和理非